英國印度佬freddie 當年其實係咪有心隱藏自已個Aids?

電影正面化左佢，真人佢係咪私生活亂黎
周圍識男人 隱藏adis?

btw queen D 歌好好聽 freddie把聲好特別 聽上腦